酒根本唔好飲

只係想將d酒灌落肚有醉個種感覺
根本幾大個人都唔會覺得酒好飲

酒好難飲 但係一定唔難飲得過生活的苦杯
所以你仍然會不斷飲

但係好似有D人真係中意隻味

酒都有好飲既
但你地想飲既係酒精
唔係酒

認同
高級酒同cocktail可以好好飲

無錯
cocktail bar 既酒杯杯都好飲

btw 做乜跟住我

咁啱啫

要手勢好先好飲 灣仔試過有間bar係垃圾

酒根本好難飲

個人經驗日本吧有保證啲

佢地啲職人概念真係唔係講笑

個次係半夜係灣仔同fd流連 平時都唔會去啲on9無人酒吧

你唔識玩啫

果啲真係入去預左中伏

我其實講緊自己鳩溝 我溝ginger ale + absolute
大家有冇d咩bar好推介

因為醉左就可以脫一脫離

西寶城下面有間隱藏bar 正

好飲，但係唔好飲

如果尖沙咀有冇d咩好推介

同是天涯淪落人

有間中東bar 唔記得咩名 要search一search

唉，毒撚又唔敢落酒吧，只好一個人坐係涼亭飲
人生真係好多方面都Fucked up

約埋班fd子落bar 食下shisha 放鬆下啦

洛士佛台囉

酒在肚𥚃，事在心裡，中間總好像隔著一層，無論喝多少酒，都淹不到心裡去。

酒根本唔好飲

你唔開心先飲酒實唔好飲架

飲少少就會令人放鬆
飲多多會越黎越頹
所以唔開心個陣先唔好飲咁多酒呀巴打

喺香港唔飲 去到外國就成日同朋友飲
每次Dead air就飲兩啖

青島大陸仔

酒有難飲亦有好飲
仲有每個人口味都唔同
我覺得好飲唔等於你覺得好飲
唔好一碌鳩打人一船人

好多酒都好好飲喎

自問唔識欣賞
利賓納當紅酒好過

不少人都愛飲酒，而最近一項研究發現更是酒鬼福音！一些來自美國和英國等大學的學者調查發現：愈是聰明的人，愈容易有酒癮。

reason

夠淡易入口吖嘛
不過好少飲酒，下次試下其他

飲過好既紅白甜洗講啦 （唔洗貴都可以好有味道）

梅酒同紅酒
啤酒就真係

1664

銅鑼灣澳門逸園有間叫letage嘅酒吧，清bar

唔太識欣賞
飲開鮮奶

圖

當做完d大project個人好攰
飲返幾杯抖下
會覺得好舒服

其實酒文化係世界各地都好盛行
飲酒係好正常會做嘅事
但係好多人都鍾意標榜自己唔飲嚟認威
睇到個d杯葛酒嘅post都搞到好無癮

你試下食大排檔/打邊爐飲啤酒
爽到

Junk Yard Dog Bar
網址:
地址: 西環石塘咀和合街14-16號地下南里1A舖

呢間 好似係

醉翁之意不在酒

押左韻

屌拿星 我好撚sad呀

個名

做乜咁 sad呀巴打

咁正

無事無幹你估我想飲既咩

利申：飲緊一罐麒麟

試過飲cocktail, 我覺得味道唔錯
但係飲啤酒真係為左買醉放鬆,唔會點理好飲定唔好飲
所以基本上唔會理酒既味道,飲落去唔反胃就得

有冇試過果味啤

屌呢個真 所以同fd飲真係飲得特別快同多
呢兩個月飲多左好多

試過, 覺得無咩太大分別

等睇手工啤撚黎反駁你

cocktail 世界應該大過手工啤好多

利申之前都叫做調酒師

佢都已經講左cocktail味道唔錯

呢個講法好難頂

你唔識飲啫

呢個真
不過大家主要買醉

查實呢d咁既爛鬼correlation就收皮啦
好多根本係spurious correlation黎

紅白試過未先

慢慢會由啤酒轉去烈酒
又唔洗成晚ALL尿訓唔到
又易醉

打邊爐個陣會覺得啤酒好飲喎

Content Farm係咁

只會飲jelly sandy 同菠蘿啤
其他都是垃圾

烈酒個d未好飲
single malt

屎都好難食
...

九龍區有冇正常bar 想試下啤以外既野

利申：毒撚

油尖旺大把

小狗巴又沖啡又調酒

有啲酒嘅味係幾好，但成日最後個下酒精味好難頂

如非必要都唔會飲，感係俾錢買難受

乜都玩下咁啦

你飲親都柒野就緊係唔好飲

好鍾意飲cocktail